大家點睇以家肥絲大隻除左捉左右之外，以家係正常post到發揮幽默既一面 ?

其實真係好撚煩
你捉左右唔理你
上左位仲想轉做幽默系咁款
但呢方面totally 0分
都係死埋一二邊吧啦垃圾

嗯

預左你捉左 咪topic話你捉左右囉

好多時間去捉人 相信係一個唔番工既廢青

唔明，佢有咩錯？

唔幽默係到搞事呢下出事
仲諗住佢會有啲咩正字捉人 成個robot咁

唔捉上下？

其實我真係唔明佢有咩錯 本身 左 已經係一個錯字 「咗」先岩 肥絲明知俾人攻擊都不斷咁樣改正 春風化雨 風雨不改 仲想點

啱呀

block左佢唔理佢等佢玩單機版連登